求先洗衫唔小心倒瀉成桶梘粉

之後諗住用水沖, 點知更加冼到仆街
依家點算好?

繼續沖
沖到唔跣為止

成個廚房都係泡

到底倒瀉梘粉麻煩d
定倒瀉洗潔精大鑊d?

燒左個廚房佢
冇廚房就冇地板
冇地板就冇梘粉
冇梘粉就唔跣

有次倒瀉過潔而亮...唉唔好提喇

又玩火, 火好暴力的

應該趁乾掃走大部分粉
再用濕布慢慢抹走
用水沖唔係唔得
要用好多水

太認真sorr

廚房洗衫
你廚房地板可唔可以濕水同埋去水口
唔驚咪駁條水喉慢慢沖抹唔係唔得，抹走大部分啲粉，最後一定要水沖先乾淨

洗衣機放廚房啫.....
唉, 千祈唔好倒瀉梘粉......

仲唔除衫順便沖個涼？

巴打 係頭先
改下懶音

圖呢

咁唔小心 好影響他人啊